Ik wist dat de notulen, zelfs seconden vertragingstijd, betekent wellicht uren van gevaar voor Lucy, als ze had weer een van die vreselijke recidieven; en ik draaide rond het huis om te proberen of ik kon vinden bij toeval een item overal.
Ik kon vinden geen middel van binnendringende lucht.
Elk raam en deur was vastgemaakt en vergrendeld, en ik ging terug met uitsparingen naar de veranda.
Zoals ik deed, hoorde ik de snelle pit-pat van een snel gereden paard zijn voeten.
Ze stopten bij de gate, en een paar seconden later ontmoette ik Van Helsing de avenue.
Toen hij me zag, hij hulp hijgde:-- "toen was je, en net aangekomen.
Hoe is zij?
Zijn we te laat?
Heeft u geen mijn telegram?"
Ik beantwoord zo snel en consequent als ik kon had ik alleen kreeg zijn telegram vroeg in de ochtend, en niet had verloren een minuut hier te komen, en dat kon ik niet in het huis horen.
